下星期二16號晚上7點大會堂有CCTVB一眾歌手表演

組團去聽歌